[化療]醫生巴絲或過來人請入

小弟淋巴癌康復中,化療用左一個叫promace cytabom嘅療程,想問問對生殖能力影響大唔大, 公立醫院冇人concern呢個問題

唔識 但係祝福樓主早日好返

仲諗住生？唔好害人啦唔該你

好殘忍 但謝謝

因為高劑量輻射會影響卵子同精子質素（嚴重就係細胞錯誤分裂成畸胎）。
一般都唔建議你繁殖。

殘忍都要講 一來唔知你生完會唔會又復發 俾你生到但陪唔到仔女長大 唔會覺得仲殘忍？仔細老婆嫩無依無靠
仲未講你化療同食藥 係影響到精子質素架
仲未好返學人生仔？

隻隻化療都影響架喎